曼聯向02年南韓國家隊致敬

一樣咁有魔性

打死人未

半個鍾都冇人應 幫你推下

知啦對唔住牙 舒服啲未

獌狗空難死全家 死埋廢狗遜

英雄豪傑

Man City 主場都俾人黑？

嬲呀

黑過02

叻啦叻啦
鏝狗6張黃牌

有冇片睇下
屎波零射極都唔入
另一個屎波零 零防守入波